女仔有咩行為舉止係加分？

我係絲都最中意睇靚女
識樂器，著高踭鞋行得好睇都好加分
大家點睇，想學下野

人品好加1萬分
其實都係加10分

我偷偷地同你講，係男仔都鍾意女仔好鍾意笑 ，會加好多分
btw, 當然唔係係唔係都低能咁笑

bbtw, 個人唔鍾意女仔著高跟鞋同穿耳環

行成點真係幾重要
有d真係行到細路咁
其他都係主要動作斯文啦
最好姐手姐腳咁

我係男仔，做到呢樣嘢肯定加爆分
一個月有一次陪男友睇波/打機etc.

我係男仔表示唔打機唔睇波
以前打機既時候表示你陪打機ok
唔好 troll到我就得

因為我淨係著到平底同波鞋
所以唯有J其他人
氣質同活潑型 係咪前者吸引啲

如果女友咩都唔識 你有無心機由0開始教佢

人品好又靚就已經係無敵

溝通能力，講得笑

唔嫌棄毒撚

理性

佢真係有興趣先會教

如果係為左討好自己嘅話會唔捨得迫佢做啲冇興趣嘅事

見過一個好靚女嘅女仔 黑絲著高爭鞋
可惜行到成隻馬咁
一行過就笑到仆街

識大體加1億
識笑（唔係恥笑）加1億
性格好加5億
外表靚加100萬
大波加1000萬
靚腳加1千
處 加50億

公廁姣西扣500萬
暗瘡扣5000
大山肥婆扣1000000億

靚腳都只係加1000

真係勁多行到好似拖住對鞋黎行 仆下仆下咁
自問學唔好

一講嘢就面紅

著平底同波鞋唔代行得好

個個人唔同
我就前者

Lm學野

冇你嘅事 出番去

要識睇面色
識人情世故
會嬌

識成日笑真係好緊要
唔係on9傻笑個種
開朗健談

不過講到尾都係合眼緣 人夾人

鍾意有小小紋身 唔係好mk個類
腳踝位

幫我除褲吹奏

固定時間餵流浪貓/狗

你想多仔鍾意就活潑型
笑多d通常d仔都鍾意
氣質型就未必個個睇到

玩得
開朗

識煮飯實加分

M腳

我J就J前者，但係拍拖會鍾意後者多啲
同埋著高踭有咩咁好睇

好少/唔講粗口

唔一定要好正，但要好中意笑 笑既時候個樣好甜就

搭單問
見男友家長有咩舉止加分

係咪有暗病先會講野都面紅？

想知
仲有對男友屋企做咩會加分 包括佢屋企人對自己加分同男朋友對自己加分

點解要咁對我

食齋，心地好

做運動

行為大方得體

今日行街撞正佢媽咪，即刻約我搵日食飯
點撚算

靚腳同其他比真係唔太重要

識大體的暗瘡公廁姣西

怕羞 因為我係 完全唔想但控制唔到

有禮貌 考順 喺人都加分

鍾意比人玩腳爆分

內8

對住個男仔主動少少先
笑吓 好冧咁望吓佢 加10000分

講道理

有禮貌 識大體

講人壞話 有機心 即刻負分

肯陪笑已經滿分

笑得甜,成日笑
已經屈左機

點為之人品好

食煙

養魚

出街食飯？
安排好d 例如叫你男朋友預先book枱
睇menu既時候問下姨姨鍾意食乜野 唔好淨係掛住自己諗自己食乜好
帶紙巾 食食下飯比一張比佢 你同你男朋友就一人半張
有禮貌d 講多d唔該
如果你份人平時比較細心同埋會照顧身邊人既話
做返自己就得 唔好太刻意搏好感

有無男仔鍾意成日睇文學類書既女仔
感覺同身邊既男仔無乜共同話題
自己又唔鍾意睇男人戲
反而比較男仔頭性格同男仔傾下打機/車/鹹濕野既女仔frd就好多桃花

咩男仔鐘意女仔會打機 ?

我日日自己係度打機男朋友唔會同我一齊打

男仔頭性格果啲多數女校 如果連登識既話
仲要識睇波 咁梗係令到班男人好想識

Btw男人戲係指咩先

咁睇下你打咩機
你玩啲女人game梗係唔想同你一齊打
你試下玩fifa 無理由唔同你打

煮飯
有文學底
運動型
唉....我又諗起你喇

我女神文學系畢業

入得廚房 出得聽堂
養埋條仔 餵埋條仔
條仔可以一世食殘廢餐

marvel呀 打打殺殺個d

我就係讀文學系 但連同自己系既男仔都溝通唔到

其實我想講無咩野加唔加分

上得連登既絲都應該明好多on9野
可能老豆呀媽壓力果啲
識得去走棧執生已經幫左唔少忙
同埋男人根本上係想識先會應
唔想識既一句起兩句止算數ga la.

不過如果硬係好想識 好想食左佢既

出去果陣
聽到個男既講啲野咪打蛇隨棍上咯
慢慢佢就會落疊ga la
If he hv feel 同唔係player.
到時你做乜撚都係加分

咁係你身邊啲男仔太俗姐
試下入啲學術台文史哲group
果到啲人傾到學術野又可以識下其他文學j

Btw 佢地多數唔會係啲係咁食女既圈子
如果唔是都唔洗入果啲
你得閒可以留意下有無人招 入去識下人都好

屌 打左he hv tim

著裙，少講粗口，有禮貌，見朋友識睇人眼色

講粗口有咩唔好喎

講粗口唔係問題ge
但唔好爛口過個男人咯 大路講既話
當然可以當情趣一部分咁做都無問題

各人接受程度唔同
我就無乜所謂
係眾人面前識收就夠

最簡單：笑

至於點笑 幾時笑就睇你功力啦

一一一一定係大時大節要送禮
e.g. 新年
auntie生日送禮
有時整開野食俾男朋友可以整埋俾佢地
e.g. 曲奇，蛋糕
要俾auntie知你對佢個仔好
e.g. 食飯時夾送俾男朋友
千奇唔好太痴身成日見，要俾佢有d時間陪自己屋企人 唔好俾auntie覺得你搶佢個仔
做家務就不在話下 但佢屋企人太錫我，我好少要做家務
仲有要表現有禮貌，大方
利:非同居 只係間唔中上下去

笑

笑得好睇 男女都加爆分

會做義工

玩得 唔蠢 個身有陣淡淡既香味 淡淡就好
有做運動 firm body firm ass
以上

有口德一定會加分

紅字表示超認同
阿嫂痴身到我阿媽好唔鍾意，我都係！sor！
日見夜見，夜晚仲要傾三個鐘電話。
屌你老母，成家想同阿二佬單獨商量下啲嘢都難。

最大問題係，aunt唔鍾意自己，要個仔做夾心，點都影響段關係

表現自信大方
唔好駝背

著長裙, 有咁長得咁長

人品好
鍾意笑同笑得靚
唔肥
唔樣衰

咁已經好正

唔食煙唔講粗口算唔算基本

畀波我渣

聰明唔on9

間唔中講幾句粗口先正

最憎人食煙
嬲果陣講幾句又ok既
唔好平時傾計都句句有囉

主動含

唔講粗口 溫柔 把聲好聽

男仔好睇樣架wo

順眼 過60分

鍾意笑 識著衫打扮

無謂要人地屋企人難做
聽講男仔都鐘意孝順自己呀媽既女仔

唔介意我無樓

識樂器 食飯AA

我鍾意女仔講粗口

真，女仔笑嘅時候係最靚，唔係話豬扒笑會變靚女，但係笑嘅時候係比起同一個人唔笑嘅時候靚。

我覺得可以加多啲，唔靚腳其實都幾接受到。但係核突腳真係唔係好接受到，例如明顯橙皮紋。

靚女做咩都加手
豬扒做咩都要扣50分

爆粗，男女都加
因為唔講粗口既人好撚虛偽

紋身扣10000分
食煙扣1000分

大波

肯收留我加無限分

一齊同我上連登

FF

咪又係睇樣 豬扒你都唔會留意佢行為舉止啦

大方少少
唔好鬥氣 唔好諗任熟落就可以當完全一家人任發皮氣
得體少少
注意下自己每分每秒既行為態度
我哥女朋友好小器
佢地拍拖幾年我一句都冇同佢講過野
就係以上原因
不過我成家都覺得佢咁冇所謂 而我就覺得好嘔心
利伸：試過離譜到我哥煮野 同我老母爭食 仲發皮氣

笑

只限靚女

識化妝，搽指甲油or腳甲油

識煮飯（唔係甜品）
唔撚好成日喊
蠢過男仔
係外人面前識比面你

唔化妝唔搽指甲油

一字馬

其實好睇個男仔對你有沒興趣
如果印象唔太差
主動少少笑多d就ok

利申:毒撚一個，講野唔一定可信

周街都係

含吹懶啜樣樣精加爆分

西口西面加一百分

鍾意笑 笑得好睇
會自己去旅行
講野有d內涵 唔會成日講on9野
有自信
靚唔靚 大唔大波 只係bonus

識得多方面既野 有獨立思考
有品味 (音樂方面etc)

+1
肯愛我就即刻加10000000分啦

a0

食飯AA真啊 唔可以老逢當男朋友要請

有J就可以了
加爆分

利申：女朋友有撚

鍾意烏龜 +∞分

保你大唔好發脾氣 唔好諗嘢咁負面
已經夠哂高分

咪大大方方 笑笑口話 好啊

你同男人講野都會面紅？

識看球，會睇書（文學類）

點解唔鍾意睇？作為女我都覺得好睇

聰明

人品
節儉

唔上BK
唔上Beatty

腿張開

追住黎含

啡髮 又成日笑

識煮飯
勤力
用心細心
識氹男朋友
唔夜訓 因為對月經唔好既原因
唔好咁怕羞
出街唔會不停撚電話
呆呆地
可惜我條女全部都做唔撚到

但又做到你條女

識煮飯加好多分

有睇過但唔鍾意美國英雄式既片
打打殺殺流曬血太血腥我有d驚
我比較鍾意劇情片或者動畫
sor我都知我好麻煩 應該扣曬分

但除咗打打殺殺仲有啲位可以討論下喎～血腥應該係喪屍片

我都唔鍾意
又悶又睇到頭暈

又係你

就算做齊又點 咪又係睇樣

矮豬

留名學野

撥起耳仔邊頭髮個野最銷魂

前提係要靚女

識煮飯
打機

如果只係拍散拖，樣靚身材正就夠。但如果做女友，甚至老婆，真係要考內在美囉。話哂都對成世。同男友屋企人相處到，識得尊重男友同fd gather時間唔好不停奪命追魂call囉 適當時扮下無知，但有時要顯示下你係有啲智慧（如果唔係成個白痴妹咁搵鬼要）

出得黎做嘢 邊個女人冇 況且個個男人都有啦

靚女紮頭髮

行路，食飯

對自己男人無就得

唔對住你講定唔講你？

肯同我傾計

拍拖唔會同自己bf壞話掛
我係concern機心個part其實

笑
乜都笑下加爆分

我女人唔講粗口 又好脾氣

唔講爆口

中曬 可惜係肥婆

我淨係睇過佢媽咪既相
見到真人完全認唔到
淨係叫hello
男友幫我兜話以為係表姐佢媽咪先笑

見男人就濕

痴身呢樣死撚硬
我同佢成日都見面，因為我地唔太需要私人空間
佢媽咪未番嚟香港之前我成日都上男友屋企
而家我完全唔浦頭，佢媽咪實覺我好有問題

好難講有啲女收得好埋好撚恐怖
對住你未必會但對住身邊啲朋友就會

會坐係隔離 們唔係認真睇計唔計

識打扮 唔係化濃妝個隻
著衫髮型皮膚都會執既都好好

識d女仔成日話自己頹開懶開 唔護膚唔化妝
著衫行開男仔頭
呢d除非天生麗質，唔係都扣好多分

我都係好鍾意睇靚女既絲打
好鍾意女仔有鎖骨，好正
同埋對眼水汪汪雙眼皮個啲又係好吸引
最緊要笑得甜，就算唔係好靚女但笑得甜都會好加分覺得好正

毒撚表示:
識呼吸已經滿分

haha 好唏噓

a0 留名學野

細心體貼 依樣男或女做都好加分

ching不如返小學重讀數學先

加分：
會笑
香

扣分：
講野勁大聲
成日西面

Same 勁老尷